送旧迎新

      23号， 换届大会，想去自己那天偷偷跑回宿舍打火锅，有点搞笑，也有点愧疚啦。但是，感觉总是很复杂。      27号，送旧迎新晚会，非常感谢我们最爱的自立师兄回来。每一次，都不会少的，祝你一路顺风，那时有点低落，更多的不舍，谢谢师兄教导过的。我们爱你。      那些可爱的师弟，还有师妹。也很感谢。你们的节目很精彩，很特别，看的我好开心，欢迎你们的到来，希望你们快乐成长。      变成师姐了，开始习惯了。谢谢你们。谢谢你们的节目，酸奶，苹果，还有笑容。我很开心……      还有我的同事们，谢谢你们的支持。